[910]和理一起睇波 香港對伊朗

香港人，贏，一齊贏﹑輸，一齊輸
2022年世界盃暨2023亞洲盃既聯合外圍賽將會係9月揭幕。
可能係香港人最後一次用香港名義參加世界盃

足球同政治從來都不能分割。由加泰羅尼亞獨立(亦都係皇馬同巴塞成為世仇既原因之一) 到克里米亞地區問題，政治一直都係足球場上反映。
9月10號，香港足球代表隊將會係主場迎戰亞洲足球一哥，伊朗。
希望大家可以塞爆球場，叫自己想叫既口號，向世界宣揚我地既訴求。當然亦要為一班係場上為香港隊打拚既球員打氣。坐滿人既大球場絕對會為球員帶來極大既動力

香港同巴林，伊朗，柬埔寨同伊拉克同組
小弟出錢資助50位"學生"的入場券

足球同政治從來都不能分割。由加泰羅尼亞獨立(亦都係皇馬同巴塞成為世仇既原因之一) 到克里米亞地區問題，政治一直都係足球場上反映。
9月10號，香港足球代表隊將會係主場迎戰亞洲足球一哥，伊朗。
希望大家可以塞爆球場，叫自己想叫既口號，向世界宣揚我地既訴求。當然亦要為一班係場上為香港隊打拚既球員打氣。坐滿人既大球場絕對會為球員帶來極大既動力

呢類國際賽事，一定會有電視轉播。
當然香港唔係一個足球強國，你地可能會話邊有人係電視睇香港隊踢波呀。
但係至少同你對賽個國家既國民會睇呢一場直播。
大家唔好睇少呢90分鐘既比賽時間，依短短90分鐘時間可以比大家無間斷咁向外界發放信息架，只要大家能夠KEEP住90分鐘狂嗌口號。

以下係部分香港足球員對近期反修例運動發聲既新聞:
6.16 上街為香港發聲 前港足隊長陳偉豪：問題癥結是市民對政府缺乏信心

逾40本地職球員聯署堅持5大訴求：支持同行的香港人，捍衛自己主場

【曼城訪港】球迷行動未得哥帥重視 黃洋：有責任讓港人看見希望

【旺角遊行】梁冠聰路過紅隧不介意被阻 「感謝港人勇敢發聲」

台港足球大戰 香港球迷高舉反送中標語還大噓國歌

香港人，贏，一齊贏﹑輸，一齊輸

資料自兄弟"香港人共同進退"

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

FIGHT FOR FREEDOM!!

資助學生入場睇波呀

第一次睇波 應該要買邊個座位

主層 (101-102,106-113,118-125,129-133段)
$180.0

比較易D被見到

支持

而家過左50個未

大專生係咪40蚊

唔知仲有冇飛4點先放

玩人鏈算

仲有飛

Sorry 更正 賣哂